[新諗法] 其實有冇諗過出動重騎兵?

冇諗過，亦唔會做

Agree

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推

車牌點算

無啦啦有架車唔鎖既又有車匙係到 好危險嫁